[政府開始秋後算帳] 收到風HAD要求各Office交出拎左VL既公務員名單

唔使Fact Check
我朋友部門老頂今朝收到AD Email要求佢報今日拎左vl/因為返唔到工拎VL既人數+名
林鄭要開始清算公務員

我office都有
HAD

我OFFICE 都似係

咁多人
要一次過炒嗎

同佢死過喇

ao果啲都要換血

攞左又點？
咁撚多個
大把廢老公務員野又唔做record又花，都無人踢得走啦

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

係局做要交人名邊個冇返
PS 擺工緊

真係好撚驚

罷工前講到依家都未有source
同埋要人名佢可以做得出D乜？
咪撚再推啦

召喚雲海

邊個怕邊個？

咁樣只會弄巧反拙咋

我部分都有摘名 垃圾
（其實有無機會真係會放入p file

推

即係迫啲公務員繼續罷？

說好的政治中立？
高層就可以 政治打壓？